同一時間大量唔好攪店鋪 食客post 出現

屌你 同一時間湧出黎
好低手風向
呢家打緊仗呀

大佬吖，搞食客梗係唔好啦，港豬都唔少架，點解要樹立敵人？！
上一頁，不回覆